神兵利器 - 保護自己, 免受傷害

淘寶二百零蚊就有副

yahoo $220都有一副

好大舊的 影響移動

手錶仲好

手錶可能俾人收, 眼鏡應該唔會, 冇眼鏡咩都睇唔到, 咩權利/statement都睇唔到, 到時有得拗。

淘個 d 睇落好似好明顯 wor

睇d人貼既真相又唔係好覺